[只限男人入]如果你知道一個女仔已經有男朋友, 而你對佢又有感覺, 應該

如果你知道一個女仔已經有男朋友, 而你對佢又有感覺, 應該

繼續做住朋友先
索性絕交

自推0/10

自推1/10

自推2/10

利益申報 我都係投左負評比自己

不要暗戀

咪咁賤搞人女朋友啦
定一話你想搞人男朋友

算把啦 咁易變心既話 他朝君體也相同

唔好戇鳩

咪搞人啦，大把女大把仔單身
搵其他囉

你同我有一模一樣嘅煩惱

厹死全家都係嗰句

問題核心唔係個女仔易唔易變心, 而係作為男人係應該點做先得體

唉, 有煩惱都係自尋煩惱

上啦咁大個人咁多嘢講頂籠柒一鑊

我上個post有個巴打畀咗個建議我
就係同佢做住朋友先
等佢散咗再乘虛而入

但係前提係
佢現任男朋友對佢好唔好？

應該避忌
做朋友可以 但千萬唔可以有越軌行為
甚至乎教人地偷偷地見面等行為

你試諗下如果咁既人 他日分左手 佢一樣可以咁樣對番你
岩唔岩?

只怕自己心痛..

心痛啲乜鳩
點解我唔明

過來人睇法
幸福係要自己爭取
如果條女都對你有意咪溝, 唔洗理有冇男朋友

如果佢咁易比你溝到係得兩個原因,
1. 西痕, 成日都轉畫
2. 佢感情早有問題騎牛搵緊馬

佢同佢另一半關係好好既話你點都唔會溝到番黎

利申: 自己戴/比帽人戴既經驗所得

嗯

都話左自尋煩惱

見你問好多次作為男人點先得唔得體
其實冇嫁喎, 順其自然, 但係唔好諗咩只想佢幸福, 佢開心你就開心呢D ON9野

咪當普通朋友咁食下飯傾下計, 到深入D睇下佢感情生活有冇問題
到某個時候你就會知個女仔對你有冇意思 (冇先放棄都未遲)

btw各位比建議既比後人就得, 我已經番唔到轉頭, 比我無用

去馬啦
做住朋友先
做朋友都自尋煩惱唔係呀話

interesting

岩丫, 見咪光明正大見, 關係係朋友, 你做所有野唔過火就得
到時人地真係鐘意你, 你都係光明正大咁嬴

千期唔好偷偷摸摸, 咁就夠得體

諗住佢打飛機

搞人女朋友呢啲真係仆街， 但如果好似你話會唔會好多人用做住朋友先為藉口 ，咁絕對好多人會。

到底正評會唔會後來居上

絕交啦，我都試過

評已負

你岩, 不過係無意思, 題目講漏左

中途轉

基?

繼續推, 希望推到一百個人投票拎個percentage

推3/10

,已經番唔到轉頭

對手只有一個

人地唔介意先算...

厹
Btw俾您溝到，下次一樣帽返你

多謝推post

自覺走開囉屌，自己諗吓自己有女嗰陣，人地差隻腳埋嚟係咩感受?

好鍾意咪就咁等佢地分開嘅一日，拆散人地嘅祝你有女就帶綠帽。

搞人女朋友者, 他朝君體也相同

唔會溝到的

哈
笑話嚟

最撚憎你呢啲人 人地有仔都要去溝人

唔好戇鳩, 已經負評左

一日冇散 咁你哋嘅關係一日都只可以係朋友 可以一大班人食嘢同玩 單獨相處機會應該要少 更加唔好教佢呃男朋友

佢分手你有興趣咪追 冇咪keep住做朋友又唔使話有男朋友就冇朋友做嘅 如果唔係大家都應該只係得同性朋友

你唔傾計唔見 見到hibye都叫朋友嘅其實

絕交
呢個世界大把女人
唔好SET底線咁低自己要做呢D野先溝到女

真係有緣, 佢單身果陣你又單身自然會一切。

+1

先唔講搶定唔搶呢啲問題
我當你安份守己做朋友
其實好易將自己個定位擺咗去當兵行列
因為你想對佢好 但又只能用朋友身份
其次 咁樣去做朋友 一來唔甘心 二來無結果
咁倒不如早早地拉開啲距離 唔洗投放感情

負評陣營代表

唔好搞9人
好賤架

梗係追啦

唔係綠帽啲事點發生

我既出發點係多餘的

頂你 #58 #59 係咪可以開拖

我明白佢諗緊咩 我只係覺得好可惜 上黎發up瘋 搏下認同
咁既出發點係咪你想要既答案...?

喂
佢對你好冇好感先

緊係直接溝啦，幸福自己爭取

結左婚就話姐，又未結婚，如果你爭贏，證明你好過佢條仔啦

如果係鐘意個女仔，你係唔係應該比個好d嘅歸宿個女仔先？

已經92票, 竟然係咁近, 真係估你唔到

離開佢 朋友都唔好做
留底既話 辛苦既係你

無, 就算有我唔相信好多

無咁簡單..

如果女仔有表達過自己對你冇興趣，就死開一二邊

利申 同男朋友好恩愛 有個好煩嘅人死到唔肯走 真心煩到連共同朋友都唔想見，因為唔想見到佢

咁其實你個topic都唔成立
最少佢要對你有一定好感
你先有得揀做朋友定疏遠

47:55

47 46%
55 54%

都幾近下, 討論已完, 多謝各位出席

我係咪好傻...其實..

高質post

已經番唔到轉頭, 出唔出發點唔係concern

你唔好話, 63:68 竟然差五票

屌你因為絕交太極端咋

你諗多左啦....返屋企早D瞓覺發夢啦

含淚投扮friend啊?

71:73 了

P牌 評唔到分
但我會揀

77:75 what can i say

介紹女friend比人地條仔識

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就殺了她。大不了就被殺，你連投胎都不敢還好意思說愛她。投胎長大之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

只怕個女既更加死人塌地乍我同你講

thanks for the tui

樓主口話想同佢絕交
但係心入面仲抱有一絲既希望試下同個女仔發展
btw 如果係我 我係會投
因為hi bye fd都係朋友
同埋你做得朋友就要知道自己條底線起邊度
如果真係心態上轉換唔到先諗絕交啦
利申:同你發生差唔多既事,但係比你極端好多

84:81 了

願聞其祥,
我既case都無咩希望, 人地亦都唔care

最緊要自己有條底線 其他順其自然

能成為密友大概總帶著愛

如果因為有男朋友連朋友都唔做，會唔會本身你同佢完全唔夾？如果有計傾做朋友依個角色有乜問題？

角色衝突

冇衝突，只係過程中你可能要接受永遠都只係朋友

唔關男女事，人地有另一半仲搞人=拆散人=第三者
除非你真係當佢朋友 完全無越軌
否則最好唔好聯絡

接受唔到

我一年半前有追過嗰位女仔(但係衰左,佢仲係單身)

之後就慢慢疏遠咗佢
最初佢起頭一兩個月都會好似試水溫咁搵返我,但係我都係hea覆佢
點知佢近排又搵返我 但係呢個時候佢已經有男朋友
本身我諗住交代下近況就算 但係對家間唔中又主動分享新聞又講返舊時d事同我傾
我到而一刻都無主動搵過佢,但係佢又不停主動搵我
我都想順便問下巴絲打究竟個女仔係咩玩法

幫你推推, btw 正負已經係104:92 probably都係叫你上馬

照溝 條女落搭就食得
利申 我係比人搶走果個

唔好搵人最得體
利申 男

其實唔係又叫你即刻去馬只係做住朋友先 遲啲你仲係有feel同佢又散左咁咪試下溝佢囉

多謝呢到107個仆街

直接搶

條女係冧你既等於救左佢條仔等佢唔洗做水泡
唔冧既都溝唔到架啦 對雙方都無影響
結論就係試下溝先

問題核心係人地有男友就咪撚搞人啦，預咗有班撚樣情聖會話：感情好點會搞得散

講真其實你唔使出post 你都係想做厹姐

都唔識佢男朋友
照溝啦

隔離post聽到有d情況係個女仔好慢熱，甚至一開始係完全對個男仔零興趣，但最後又一齊左。

不過當下錯過左timing錯左人地又有男朋友，我都係覺得唔好深究落去了

lol

上佢

thanks for sharing

絕交會唔會太極端
直頭無晒聯絡，到時個女仔分左手你都唔知啦，排隊都未輪到你追
Keep 住做個有分寸既朋友唔得咩？
到時個女既散左，你追又得，唔追又得
進可攻退可守

你真係做普通朋友咪唔係囉 一大班人先約下食飯 唔會講過份嘢 不過我諗你都唔係㗎啦

溝咗佢條仔
等佢哋分手
再溝條女
一腳踏兩船

有報應的

有男朋友又點啫條女又唔係結咗婚
鍾意邊個咪鍾意邊個囉 係鍾意就溝佢啦
條女俾人溝走咗 係個男仔自己廢得滯
冇得怪人 去馬啦樓主

You’re just infatuating

可惜..

後悔一時
後悔一世
自己揀

放淡啦屌

開宗明義已經講左, 唔需要你再提醒

厹死全家

144:117

狗公，完。

認真唔好試，三個都係輸家

撬佢老母牆腳啦，連登仔洗撚講道德咩

你對佢有無感覺係無關係
有關係嘅係佢對你有無感覺

無

你做做下朋友就會想派帽

搶 人地碟飯特別好味
媾唔到 搞散佢都好

點解你地可以講到話派就派, 係咪成個連登都係古天樂黎

holy shit

現階段都係好普通既朋友
無咩急事都唔會主動搵佢 (其實都無主動過)
始終我都要尊重佢男朋友
無理由搞散人地啦

觀念正確

163:129 痴線

差唔多case

望住佢我冇辦法當佢普通朋友，
我癲到上網搵d類似：「一個男仔中意你會有咩行為」的文來睇，
再強行控制自己係佢面前唔好有個d行為，
後尾已經係去到對佢不理不睬的地步，

最後就係佢都開始唔理我，
我又on9地發現 我放唔低，
每次同場合就係超痛苦

利申同事， 過埋今日6點就見佢唔到

其實有咩痴線？

你就好... 我都好驚..

無, 唔係講個立場痴線, 只係話原本負評上得好快, 然後比人反cup

多謝巴打點醒
而家真係唔應該深究落去
越諗就越覺得自己仲有機會咁
始終同佢有個距離感更好

搵第二條女囉屌你老母

有一種人係咁, 不論男女, 就係犯賤
知有人鐘意你個陣就放到自己高一高
到人地冇搵, 又會心思思想搵下人
好似釣魚一收一放咁

你咁做做得岩丫, 唔好比佢得手TIM丫

中出即飛

無咩可唔可惜既
舊既唔放低,新既點黎啊樓主

樓主睇你既描述
都係對家對你冇咩意思, 或者你係佢既圈子更加係毫不起眼, 勸你都係收手
單戀好辛苦, 除非你有信心令到佢鐘意你
如果冇既, 唔好話絕交, 但唔好主動搵人

約食野
飲d野

一野錫埋去

完

第二日上報嫁喎

我都想上報

係事既

你咁堅決就唔會問啦扮曬野
你負評係一回事 負評完繼續做第三者係另一回事

無事既

我既行動同呢個post完全無關, 我陣係想知你地會點做

lol 多謝推post

你有錢又會同佢結婚米追law

完

Agger

其實佢近排搵返我,我對佢都幾失望下
本身我同佢既故事就起一年半前結束咗
我覺得大家就應該安守返陌生人既本分
同埋有男朋友仲黎搵我 比我感覺係好唔尊重佢男朋友
佢自己明知我同佢既關係唔係朋友咁簡單
希望佢對佢男朋友好d啦

但佢搵你係做咩?
悶得濟傾閒計, 有野想搵你幫手, 誘導你去溝佢?

比我就去馬唔洗諗

岩丫, 要玩幾時都可以玩, 唔係理所當然, 但有時逼不得已都要睇開d

點解冇Option C: 去馬

除非條女主動搞你姐

留番比留言既人講

好老實講正皮個啲都係想等乘虛而入
如果你唔想但又真係好鍾意佢 建議絕交啦

其實我係做左野先開呢個post, 我開黎都係想了解下作為局外人係點睇/點做

by 做左野 i mean

咪搞人啦，他朝君體也相同